蓝奏云网盘统一密码：OJBK
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
更新日志
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【MAGISK】面具稳定版，作者：John Wu
卡刷包和管理器版本号最好一致，以免出现不必要的问题。
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
面具卡刷包： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7gexg 
面具管理器： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7gcij
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
【MAGISK】面具金丝雀版(Canary)作者：John Wu，稳定版发布前的测试版本
卡刷包和管理器版本号最好一致，以免出现不必要的问题。
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
金丝雀版管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v4q5yb
金丝雀版卡刷包：https://nalankang.lanzouo.com/b00v2ob6f
Shamiko(隐藏MagiskHide)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v9d09i
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
【MAGISK】面具阿尔法版(alpha)作者：vvb2060，基于金丝雀版本制作，加入其它新特性
卡刷包和管理器版本号最好一致，以免出现不必要的问题。
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
阿尔法版管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uotzpe
阿尔法版卡刷包：https://nalankang.lanzouo.com/b00uotyle
Shamiko(隐藏MagiskHide)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v9d09i
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
【MAGISK】面具lite版(精减版)发布之初只作为root管理器，不提供对模块的支持。不过后面的版本作者又恢复了模块支持，白名单模式的Magisk，所有应用程序默认隐藏，只有勾选的应用程序才能获得超级用户权限。
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
lite版面具管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8k94d
lite版面具卡刷包：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8kaje
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
面具自定义通道：https://magisk.topjohnwu.com/zh.html
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
面具字体：
筑紫𝐀丸： https://nalankang.lanzouo.com/b00tg4gab 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
面具模块合集：https://nalankang.lanzouo.com/b00u8npfc
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【LSPOSED】框架-(安卓8.1-12)
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
Riru模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7gi9g
LSPosed正式版：https://nalankang.lanzouo.com/b00uiewlg
LSPosed测试版： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7rzoj
安卓8.0可用版本：https://nalankang.lanzouo.com/b00uu1hva
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【EDXPOSED】框架-(安卓8.0-11)
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
EDxposed管理器(分支美化版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tml4pc
EdXposed管理器(官方正式版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u12ibi 
EdXposed管理器(官方先行版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u12i4b
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
Riru模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7gi9g 
Edxposed阿尔法(S版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7gnpc
Edxposed阿尔法(Y版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7gq8d 
Edxposed金丝雀(S版和Y版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7h7ah
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【DREAMLAND】梦境框架-(安卓7.0-12)
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
Riru模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7gi9g
梦境管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uicrmf
magisk-dreamland：https://nalankang.lanzouo.com/b00uicrad
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

免【ROOT】框架
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
天鉴：(输入0000长按D，右上点造访-得到密码)：https://nalankang.lanzouo.com/b00uu09lg
太极：https://nalankang.lanzouo.com/b00uicmcf
应用转生： https://nalankang.lanzouo.com/b00u1wq0f 
VirtualXposed： https://nalankang.lanzouo.com/b00u1wqgb 
SandVXposed：https://www.coolapk.com/apk/io.virtualapp.sandvxposed64
神之手：https://nalankang.lanzouo.com/b00uucuad
VMOS Pro(虚拟大师)：https://nalankang.lanzouo.com/b00um855g
SlimVXP：https://www.coolapk.com/apk/io.virtualapp.sandvxposed
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
去广吿无水印下载
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
抖音助手： https://nalankang.lanzouo.com/b00um3gmj
抖音+： https://nalankang.lanzouo.com/b00u6mqej 
抖音伴侣： https://nalankang.lanzouo.com/b00t5ypuj 
AdAway： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmbgh 
要你命三千： https://nalankang.lanzouo.com/b00tw4jhc 
诺诺诺嗯： https://nalankang.lanzouo.com/b00u5t5wh 
HookBox：https://nalankang.lanzouo.com/b00uembsb
长江七号：https://nalankang.lanzouo.com/b00tuzfsd
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
蚂蚁森林🌱自动浇水、收能量、喂鸡、签到…
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
水晶版： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmwvi 
秋风版： https://nalankang.lanzouo.com/b00tphmhg 
蜡笔小新版： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7fmyj
雨季版：https://nalankang.lanzouo.com/b00v77tpa 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】隐藏应用列表
该模块提供了一些隐藏方式用于隐藏某些指定的软件从而不被检测到
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
隐藏应用列表：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujaeti
Riru-Hide My Applist：https://nalankang.lanzouo.com/b00unry9e
应用列表检测器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uwpoeb
隐秘空间：https://nalankang.lanzouo.com/b00vbys7c
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
允许降级安装应用，禁用软件包管理器签名验证，禁用APK签名验证
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
核心破解3.8(安卓10-12)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u2j7xc 
核心破解2.2(安卓9-10)： https://nalankang.lanzouo.com/iQS6Gjdk6zi 
核心破解2.1(安卓8.x)： https://nalankang.lanzouo.com/iq7ZYjdk6ve 
核心破解2.0(安卓7.x)： https://nalankang.lanzouo.com/ic56Ljgow5g 
核心破解1.4(安卓4.x-6.x)： https://nalankang.lanzouo.com/iaKd1jdk6pi 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
后台运行管理，权限管理
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
应用管理： https://nalankang.lanzouo.com/ibNpugt6sih 
阻止运行： https://nalankang.lanzouo.com/b00tjjhaf 
绿色守护： https://nalankang.lanzouo.com/b00tw4f3e 
应用控制器： https://nalankang.lanzouo.com/ili9Rgt6rib 
Thanox(灭霸)： https://nalankang.lanzouo.com/b00ucbm7i 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
指纹支付模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
xposed版：https://nalankang.lanzouo.com/b00twbp5i
面具Riru版：https://nalankang.lanzouo.com/b00utf13e
面具Zygisk版：https://nalankang.lanzouo.com/b00v90psj
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】取消对话框
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
对话框取消： https://nalankang.lanzouo.com/iHJzpl4nyuh 
对话框取消beta版： https://nalankang.lanzouo.com/iX6Cvl4nzjc 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】隐私保护模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
我的隐私：https://nalankang.lanzouo.com/iIw5Foda0sf
X隐私保护： https://nalankang.lanzouo.com/b00uanape 
XPrivacyLua： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9131a 
放开我的剪贴板： https://www.coolapk.com/apk/cn.nlifew.clipmgr 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
可以白嫖部分软件和单机游戏
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
酷我酷狗VIP：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujhxza
vipHook： https://nalankang.lanzouo.com/b00tym8ed 
BuyTool幸运内购： https://nalankang.lanzouo.com/b00ttwnti 
BuyTool使用介绍：https://www.coolapk.com/feed/15028248?shareKey=ODA0MjEyNzUyOTEyNjBjZGIyNGM~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.4-beta6
天帝VIP(破解应用VIP)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usgjyd
道道道(破解应用VIP)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usyqdc
Jasi破解器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uzhq8h
simpleVip：https://nalankang.lanzouo.com/b00uzhqcb
mHook管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v4u35e
esXplorer(破解ES文件管理器VIP)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v629ih
Hook模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00v635of
KModule(白嫖部分软件VIP)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usnx1g
WuWei(白嫖部分软件VIP)：https://nalankang.lanzouo.com/b00vbmg4f
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
微信增强模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
V++： https://nalankang.lanzouo.com/iFHt3n8udfe 
微运动：https://nalankang.lanzouo.com/tp/iyGE2ghdg5c
微X模块 ： https://nalankang.lanzouo.com/b00tujq4j 
微信分组： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7165a 
微信群发： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7164j 
微信密友： https://nalankang.lanzouo.com/b00u716hc 
微信增强： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7311i 
微信斗图： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7163i 
畅玩微信： https://nalankang.lanzouo.com/b00u757wh 
企业助手： https://nalankang.lanzoui.com/b00u716mh 
微信学英语：https://nalankang.lanzouo.com/b00udu6vg
模拟微信摇一摇：https://nalankang.lanzouo.com/ibL7Xp64jze
MDWechat(微信美化)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7166b 
女娲石：https://nalankang.lanzouo.com/tp/iva8Uuedfli
TSBattery(省电模块)：https://nalankang.lanzouo.com/b00utqtkf
去TM的微信信息流：https://nalankang.lanzouo.com/tp/iTrToghd41g
我不需要确认：https://nalankang.lanzouo.com/b00v82usf
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
QQ增强模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
QN(增强模块)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsdawd 
QX(增强模块)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u0c8md 
绿豆(增强模块)：https://nalankang.lanzouo.com/b00u74h3c 
QScript脚本模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00u94zfe
H.entai.Q(增强模块)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u73uof  
ColorQQ2(主题美化)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9sekh 
XAutoDaily(自动签到)：https://nalankang.lanzouo.com/b00udwffg
花Q： https://nalankang.lanzouo.com/b00tg274j 
QQ省电模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9clng 
QQ净化：https://nalankang.lanzouo.com/id15ckb
QQ瘦身(清理垃圾)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tszuzi 
TSBattery(省电模块)：https://nalankang.lanzouo.com/b00utqtkf
QAuxiliary(增强模块)：https://nalankang.lanzouo.com/b00vc3gha
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
Xp快译： https://nalankang.lanzouo.com/tp/ipnxCn6pb3i 
全局复制： https://nalankang.lanzouo.com/iNjcbh1ex8d 
强制截图： https://nalankang.lanzouo.com/iDOdis7llzc
指纹支付： https://nalankang.lanzouo.com/b00twbp5i 
锁定通知： https://www.coolapk.com/apk/me.singleneuron.locknotification 
文本自定义： https://nalankang.lanzouo.com/izfDpdcai0d 
锤子BigBang： https://www.coolapk.com/apk/com.forfan.bigbang.coolapk 
伪装WiFi连接： https://nalankang.lanzouo.com/b00tvgw6f 
移除截屏延迟： https://nalankang.lanzouo.com/isXezjesckd 
无障碍-Daemon： https://nalankang.lanzouo.com/iRz8qim5hda 
米窗-全局小窗： https://www.coolapk.com/apk/com.sunshine.freeform 
原生音乐通知栏： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmf3i 
短信验证码提取： https://nalankang.lanzouo.com/b00uaxssf 
导航栏扩展模块： https://www.coolapk.com/apk/com.egguncle.xposednavigationbar 
xSuite(修改应用图标)： https://nalankang.lanzouo.com/i49dhgt6zij 
Xposed edge por(边缘手势)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tvgqqj 
爱玩机-安装器接管：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujhxvg
阻止更新：https://nalankang.lanzouo.com/iALHhqxzrzg
Flat Style Bar Indicators(状态栏美化)：https://nalankang.lanzouo.com/b00ursodi
剪贴板过滤器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uxukdc
状态栏歌词：https://nalankang.lanzouo.com/b00uzgujg
音量级别+：https://nalankang.lanzouo.com/irAP4p31ida
非残(假装自己没有使用无障碍服务)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v7ufmb
SkyOlin助手(分屏)：https://nalankang.lanzouo.com/b00vbffoh
隐秘空间：https://nalankang.lanzouo.com/b00vbys7c
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】伪装设备信息
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
应用伪装： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9amhe 
应用变量： https://nalankang.lanzouo.com/iFeH6h1ehxc 
爱玩机-应用伪装：https://nalankang.lanzouo.com/b00uj175i
手机查看器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v891id
Android Faker：https://nalankang.lanzouo.com/b00v88yxa
设备ID更改器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v894xg
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
重定向应用程序在sdcard目录下生成的文件夹和文件的路径，防止应用在sdcard目录下乱拉屎
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
存储重定向：https://nalankang.lanzouo.com/irdVpqq85gb
XInternalSD： https://nalankang.lanzouo.com/i44wggt6jni 
LT NoLitter： https://nalankang.lanzouo.com/iyvTfgt6jmh 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
模拟点击，解放双手，学生党必备的软件
积分执行、顺序执行、挑战答题、每周答题、双人对战、四人对战
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
霸王强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00up7oda
旺仔强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00unbzje
校雷锋强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00umdy0f
阿超强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00umdy1g
高级强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00umdy4j
学习机强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00umdxyd
自动学习强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00upocjg
时光强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00uqe7fi
学习助手：https://nalankang.lanzouo.com/b00utuj4d
AI强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00v0v3sj
一键强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00v44m8f
科技强国：https://nalankang.lanzouo.com/b00v9lzsf
强国能手：https://nalankang.lanzoum.com/b00ve2g7g
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
可以模拟一个虚假的地理位置
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
模拟位置： https://nalankang.lanzouo.com/b00tvpb1i 
lataclysm： https://nalankang.lanzouo.com/izZ3xljlaqh 
X定位保护：https://nalankang.lanzouo.com/b00ut32sd
对话框取消beta版： https://nalankang.lanzouo.com/iX6Cvl4nzjc
虚拟定位：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8fv7i
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
翻译模块，把app内的文字翻译成中文
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
AllTrans： https://nalankang.lanzouo.com/b00tngrof
微信学英语：https://nalankang.lanzouo.com/b00udu6vg
Xp快译： https://nalankang.lanzouo.com/tp/ipnxCn6pb3i 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
MIUI系统专用模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
XMiTools： https://www.coolapk.com/apk/com.tianma.tweaks.miui 
小米净化： https://nalankang.lanzouo.com/b00tyatha 
MIUI全局高帧： https://nalankang.lanzouo.com/b00ud00wb 
Miui12双排状态栏： https://www.coolapk.com/apk/com.lz.teemo 
解锁MIUI键盘优化： https://nalankang.lanzouo.com/b00ud00la 
MiuiHome桌面增强模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00v28daf
ChiMi(MIUI增强模块)： https://nalankang.lanzouo.com/b00t6n0ti 
CustoMIUIzer(MIUI专用)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tyaawb 
MIUI双开限制解除模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9zola 
移除系统相机拍照声音模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00uhrdud
爱玩机-MIUI安装器：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujhxte
爱玩机-MIUI高级设置：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujhxqb
淘米水(MIUI去广吿模块)：https://nalankang.lanzouo.com/b00ukbeab
不要多管闲事(干掉无障碍十秒等待)：https://nalankang.lanzouo.com/b00ulw6ch
MIUI强调色：https://nalankang.lanzouo.com/b00ulw97a
MIUltra(MIUI12.5扩展)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usk4wf
小米运动Hook：https://nalankang.lanzouo.com/b00uz62yd
状态栏歌词：https://nalankang.lanzouo.com/b00uzgujg
小米push增强模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00uzzc2f
隐藏MIUI勇者标识：https://nalankang.lanzouo.com/b00v2o9li
AppLock(防止特定应用被侧滑杀死或一键清理)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v4oaej
MiCode(小米浏览器增强模块)：https://www.coolapk.com/apk/xyz.kymirai.micode
独立显秒：https://nalankang.lanzouo.com/b00v7h4ni
MIUI原生通知图标：https://nalankang.lanzouo.com/b00v9rnab
粗粮：https://nalankang.lanzouo.com/b00v9zykf
小米翻译+：https://nalankang.lanzouo.com/b00va0h4d
Miui时间显秒：https://nalankang.lanzouo.com/b00vbja3a
解锁小米妙：https://nalankang.lanzouo.com/b00vbja1i
Simplicity Tools(MIUI13系统扩展)：https://nalankang.lanzouo.com/b00vc2p2d
解锁MIUI+：https://nalankang.lanzoum.com/b00vczkba
不许卡米：https://nalankang.lanzoum.com/b00vcvnha
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
Flyme系统专用模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
FXposed： https://nalankang.lanzouo.com/b00tg28vc
Flyme助手： https://nalankang.lanzouo.com/b00t637bc 
MZXPT(魅族工具箱)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tw4g4b
flyme工具箱(浏览器增强)：https://nalankang.lanzouo.com/b00uyi65e
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
H2OS系统专用模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
万物： https://www.coolapk.com/apk/com.bangtu.opaod 
一加拓展： https://www.coolapk.com/apk/com.davidking.optools 
一加氢氧主题： https://www.coolapk.com/apk/com.jizhi.optheme 
一加指纹拓展： https://www.coolapk.com/apk/com.davidking.xposed.opfingerprint 
一加状态栏网速： https://www.coolapk.com/apk/me.seasonyuu.xposed.networkspeedindicator.h2os
ColorOSTool系统增强模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00utw46h
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
网易云音乐模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
云村清洁工： https://nalankang.lanzouo.com/in7DElr49xe 
杜比大喇叭β版： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9dtif 
UnblockMusic Pro： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9dtwj 
网易云音乐插件： https://nalankang.lanzouo.com/iFEzDgt5bri 
专辑封面禁旋转： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9ezsh 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
微博净化模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
微博+： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8r25i 
AdAway： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmbgh 
微博助手：https://nalankang.lanzouo.com/b00ullbyd
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
百度贴吧净化模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
百度贴吧伴侣： https://nalankang.lanzouo.com/b00u0l13g 
百度贴吧助手：https://nalankang.lanzouo.com/b00uecoyf
帖吧TS(帖吧净化)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tzwihc 
联璧模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmwqd
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
建行工行模块忽略ROOT检测模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
建行杀手： https://nalankang.lanzouo.com/insPchnubsj 
建行忽略root修复版： https://nalankang.lanzouo.com/ifQ6Chnuekj 
BankRX(工行建行)： https://nalankang.lanzouo.com/iQH4Nhpiuni 
无间道(农行、国家反诈中心屏蔽root检测)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8j57g
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
哔哩哔哩增强模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
哔哩漫游： https://nalankang.lanzouo.com/b00ttp0kj 
哔哩补丁： https://nalankang.lanzouo.com/igGPQlrcepe 
联璧模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmwqd
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
修改步数，让你装逼不费劲！
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
运动修改器： https://nalankang.lanzouo.com/b00to5bpa 
运动加速器： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8tp0d 
运动模拟器： https://nalankang.lanzouo.com/iAVp7lridyd 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】状态栏变色
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
微聚旧版： https://nalankang.lanzouo.com/iXbImrfwr7i
微聚新版： https://nalankang.lanzouo.com/apk/io.ikws4.weiju 
PerfectColorBar： https://www.lanzoui.com/irKuHgt707e
自动沉浸式状态栏：https://nalankang.lanzouo.com/iWnM5stybvi 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
隐藏Root和xposed不被检测到
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
RootCloak(隐藏Root)： https://nalankang.lanzouo.com/iD7LLjks9ab 
zuper(隐藏Xposed和Root)： https://nalankang.lanzouo.com/i2iuJgvqumf 
隐藏应用列表：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujaeti
XposedHider(隐藏Xposed)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v4pjpa
SudoHide(隐藏Xposed)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v4pjkf
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
GravityBox[安卓8] ： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9xezc 
GravityBox[安卓9] ： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9xf7a 
GravityBox[安卓10] ： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9xfdg 
GravityBox[安卓11] ： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9xffi 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】去广吿模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
AD快消：https://nalankang.lanzouo.com/b00u7asef
大圣净化： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8uhij 
大圣净化-Magisk版：https://nalankang.lanzouo.com/b00v95m8b
悟空加速： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8uhja 
AdBlocker： https://nalankang.lanzouo.com/b00tf5ive 
联璧模块： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmwqd 
闲鱼助手：https://nalankang.lanzouo.com/b00un0t1e
电报广告拦截器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v0v12b
电报去广告模块：https://nalankang.lanzoui.com/b00v0v15e
推特去广告模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00vauqdg
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】
皮皮虾快手模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
快手+： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8r2cf 
AdAway： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmbgh 
诺诺诺嗯： https://nalankang.lanzouo.com/b00u5t5wh 
皮皮虾助手： https://nalankang.lanzouo.com/b00tvgswh 
要你命三千： https://nalankang.lanzouo.com/b00tw4jhc 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】小红书模块
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
AdAway： https://nalankang.lanzouo.com/b00tsmbgh 
X小红书： https://nalankang.lanzouo.com/b00u9cabi 
小红书+： https://nalankang.lanzouo.com/b00ucb8pc 
红薯猪手：https://nalankang.lanzoum.com/b00vdhfxa
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【XP模块】其他模块合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
算法助手(Hook工具)：https://nalankang.lanzouo.com/b00umtq4h
上帝模式：https://nalankang.lanzouo.com/b00um9gha
定时清理(清理文件和文件夹)： https://nalankang.lanzouo.com/i62C4ilqksd 
xposed黑名单(禁用Xposed)： https://nalankang.lanzouo.com/iuJe2h1efgd
AllTrans(应用内翻译)： https://www.coolapk.com/feed/23531453?shareKey=MjE0Mjk1NTEyNDRkNjBjZGMyZDY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.4-beta6
去伱大爷的内置浏览器： https://nalankang.lanzouo.com/iJLBYiqgs6j 
一键分享(视频无水印)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u71tcf 
知了(知乎增强模块)： https://nalankang.lanzouo.com/b00tt2w1e 
交通12123屏蔽root检测 ： https://nalankang.lanzouo.com/id38v2h 
面具hide增强模块： https://nalankang.lanzouo.com/iMmPihuq4wj 
你才长按复制访问： https://nalankang.lanzouo.com/b00tys3qb 
导航栏扩展模块： https://www.coolapk.com/apk/com.egguncle.xposednavigationbar 
今日头条+： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8r28b 
假装分享： https://nalankang.lanzouo.com/iOJ09lmdg4b 
Magisk hide(面具增强模块)： https://nalankang.lanzouo.com/iMmPihuq4wj 
太极更新宝(太极阴专用)： https://nalankang.lanzouo.com/itU7Fkwxova 
一个让你感觉卧曹卧曹的模块： https://nalankang.lanzouo.com/ii7Hzgt6zsj 
应用设置重生版： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7e3ni 
飞书助手： https://nalankang.lanzouo.com/b00tx61rc 
数据过滤： https://nalankang.lanzouo.com/b00ubhcpg 
阿里系Xposed反检测： https://nalankang.lanzouo.com/ikPQ5n2y3pc
淘饭饭(自动领券)：https://nalankang.lanzouo.com/b00ue7nlg
拼夕夕免拼助手：https://nalankang.lanzouo.com/b00u6yczi
京东历史价格：https://nalankang.lanzouo.com/irbo1pi4lve
陌陌群发模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00uli2mj
DDex脱壳(XP)：https://nalankang.lanzoum.com/b00vcvtla
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
【钉钉模块】
钉钉打卡： https://nalankang.lanzouo.com/b00tw4j8d 
钉钉助手： https://nalankang.lanzouo.com/b00ty6xeh 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
DJkwaiching(破解音乐VIP)：https://nalankang.lanzouo.com/b00tytm1g
Blued模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00up6lzi
王者人生wifi信息劫持：https://nalankang.lanzouo.com/ib4F3s4471e
油管模块合集： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8om6b 
小草影视助手：https://nalankang.lanzouo.com/b00utv70d
VCAM(虚拟摄像头)：https://nalankang.lanzouo.com/b00uud7hi
动漫之家增强模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00uwt6zi
Xposed Tool(一键内置XP模块)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v4uaub
支付宝装X模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00v730da
钱迹自动记账插件：https://nalankang.lanzouo.com/b00v7fjjc
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】搞机助手-玩机必备软件
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
搞机助手(情非得已)原创作者：https://nalankang.lanzouo.com/b00uks1sd
搞机重制版(快播内部工作人员)：https://nalankang.lanzouo.com/b00tugduj
搞机助手2(抱抱猫People11)：https://nalankang.lanzouo.com/b00uks28j
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】第三方油管纯净无广吿
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
𝐕𝐚𝐧𝐜𝐞𝐝：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujce7i
𝐏𝐮𝐫𝐞𝐓𝐮𝐛𝐞𝐫：https://nalankang.lanzouo.com/b00usb4ba
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】文件管理器
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
RE文件管理器： https://nalankang.lanzouo.com/b00u85wja 
ES文件管理器(VIP)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u2b9pi 
NP管理器： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7565e 
ES管理器美化版：https://nalankang.lanzouo.com/b00uwhrob
https://nalankang.lanzouo.com/iFtrkiltcza
https://nalankang.lanzouo.com/iyenujj4y3e
RS文件管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v3lsaj
SE文件管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v55w4d
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】终端模拟器
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
Termux：https://nalankang.lanzouo.com/b00v67ype
ZeroTermux：https://cloud.189.cn/t/aqam2uZNJ7ny
UTermux：https://cloud.189.cn/t/YbmqaiqYniIn
终端模拟器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v67zte
Ansole：https://nalankang.lanzouo.com/b00v681pc
NeoTerm：https://nalankang.lanzouo.com/b00v681xa
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】JAVA模拟器
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
J2ME Loader：https://nalankang.lanzouo.com/b00vaursh
Retro2ME：https://nalankang.lanzouo.com/b00vaurhg

﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】加固app脱壳工具
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
BlackDex：https://nalankang.lanzouo.com/b00um84kf
fdex2：https://nalankang.lanzouo.com/iBdENqkpmng
微脱壳：https://nalankang.lanzouo.com/iFfamqkpmoh
反射大师：https://nalankang.lanzouo.com/b00v2j5ud
DDex脱壳(XP)：https://nalankang.lanzoum.com/b00vcvtla
DITOR-脱壳工具：https://nalankang.lanzoum.com/b00vdbu8j
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】备份工具
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
钛备份： https://nalankang.lanzouo.com/b00u85wmd
超级备份：https://nalankang.lanzouo.com/b00v82qxg
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】在线影视播放软件
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
星球视频：https://nalankang.lanzouo.com/b00v2atfi
美剧鸟：https://nalankang.lanzouo.com/b00v2assf
电视家3.0：https://nalankang.lanzouo.com/b00uvarti
小草影视：https://nalankang.lanzouo.com/b00uvtgkh
美剧星球:https://nalankang.lanzouo.com/b00uoxh3i
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】Apk编辑工具
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
Apk编辑器：https://nalankang.lanzouo.com/b00u06q0d
APK Editor R3：https://nalankang.lanzouo.com/b00uud6lg
Apktool M(Apk反编译)：https://nalankang.lanzouo.com/b00uud6kf
NP管理器：https://nalankang.lanzouo.com/b00u7565e
MT管理器：https://www.coolapk.com/apk/bin.mt.plus
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】下载工具
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
ADM(下载工具)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06sid 
IDM+(下载工具)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06sje 
闪电下载： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06tlc 
种子磁力播放器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uunmef
种子磁力下载器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uunmja
磁力云高级版：https://nalankang.lanzouo.com/b00ur7bhi
tTorrent_种子下载器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uz3ikh
懒熊下载：https://nalankang.lanzouo.com/b00uz3ibi
浩克下载：https://nalankang.lanzouo.com/b00u79kob
极速下载：https://nalankang.lanzouo.com/b00v2asli
冰冰磁力下载器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v2w6yb
离线云：https://nalankang.lanzouo.com/b00u79khe
迅雷不限速版：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8e9zi
快鸟下载：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8mdhc
全能下载：https://nalankang.lanzouo.com/b00va46tg
火箭BT下载器：https://nalankang.lanzouo.com/b00vb309a
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊

【APP】HiShoot2i(带壳截图)
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
HiShoot2i汉化版：https://nalankang.lanzouo.com/ihKhIu8yelc
精选模板(蓝奏云)：https://nalankang.lanzouo.com/b00tvr6yd
其他模板(百度云)：https://pan.baidu.com/s/1ZmToxkG__uLjFFZfep8eeg 提取码:h368
一些模板预览图：https://www.coolapk.com/feed/29231338?shareKey=ZDg5NGQ3NmVhZjY3NjExOTNiOTQ~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.3
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】短信伪造
一键添加收发短信到本地,可以任意设置收到任何人给你发来的短信，效果跟正常短信一模一样。应用仅供娱乐！
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
伪造短信消息：https://nalankang.lanzouo.com/iAmMrsm3l1a
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】抓包工具
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
HttpCanary(小黄鸟)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usn91c
Wicap((安卓嗅探器)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usn8te
Packet Capture(免root抓包)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usn8yj
抓包精灵：https://nalankang.lanzouo.com/b00vb69jc
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】MacroDroid智能触发器
一款任务自动化配置工具，只有你想不到，没有他做不到的，功能强大，类似Tasker和xposed edge
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
MacroDroid：https://nalankang.lanzouo.com/b00usijgh
辅助模块：https://nalankang.lanzouo.com/b00usiqle
自动发邮件插件：https://nalankang.lanzouo.com/b00utusqj
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【YX】怀旧小游戏
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
植物大战僵尸1代合集： https://nalankang.lanzouo.com/b00uu2nsj 
北美中文汉化版： https://cloud.189.cn/t/faUjeaA3Evqm
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
孤胆枪手合集：https://cloud.189.cn/t/BvmeMv3qe22e
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【WX】微X主题
微信主题美化，主题功能需要打赏20给开发者才能开通
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
微X主题〈带土与琳〉： https://www.coolapk.com/feed/24107117?shareKey=YzMwOGQ2YjljNTM4NjAwMWFkOWY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0-rc2 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
微X主题〈Q版蜘蛛侠〉 https://www.coolapk.com/feed/24230601?shareKey=YzBiYjhjMGQzMDgyNjAwMWFkOWQ~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0-rc2 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
微X主题〈漫〉 https://www.coolapk.com/feed/24081843?shareKey=MTMwNTdjMjI0ZmQ5NjAwMWFkYzA~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0-rc2 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
微X主题〈无题〉 https://www.coolapk.com/feed/22527630?shareKey=NTJiZTYyN2IzZmIwNjAwMWFlYTY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0-rc2 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【APP】应用分享
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
UC浏览器(去广吿版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00uotlmh
QQ浏览器(去广吿版)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usnkpc
血轮眼(禁用服务)： https://nalankang.lanzouo.com/b00ucdbhe 
网速测试(网速测试)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06nch 
温控拜拜(删除温控)： https://nalankang.lanzouo.com/i8YXOig4oob 
镜像助手(提取、刷入REC)： https://nalankang.lanzouo.com/ilViPijcsna 
TWRP(下载刷入TWRP)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06y2d 
Cellular-Pro(频段锁定)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06pna 
APK编辑器： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06q0d 
微软远程桌面： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06qib 
歌词适配(网易云音乐下载)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06rdc 
快图浏览器(魔改版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u06uhe 
联通营业厅(去广吿)： https://nalankang.lanzouo.com/b00uq36md
黑阈(阻止运行)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u71uwb 
碘酒编辑器(气泡碘酒)： https://nalankang.lanzouo.com/is0vQkt9fsb 
云闪付(谷歌版)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u71vte 
Nova桌面： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7cmgd 
钛备份： https://nalankang.lanzouo.com/b00u85wmd 
山寨版谷歌应用商店(需要踢子)： https://nalankang.lanzouo.com/b00u7hyze 
Aptoide开源应用商店(需要踢子)：https://nalankang.lanzouo.com/b00uuddhe
第三方油管(无广吿)：https://nalankang.lanzouo.com/b00ujce7i
照片编辑器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uo1fkb
虚拟相机(可以用相册里面的照片假装拍照)：https://nalankang.lanzouo.com/b00up86ej
飞聊(第三方电报)：https://nalankang.lanzouo.com/b00upq0bi
𝐓𝐞𝐥𝐞𝐠𝐫𝐚𝐦(电报魔法版)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8earg
NekogramX(第三方电报)：https://nalankang.lanzoum.com/b00vcrn1a
王者特权获取：https://nalankang.lanzouo.com/iDWRSs44eni
SD女佣高级版：https://nalankang.lanzouo.com/b00ur7bgh
傲软抠图会员版：https://nalankang.lanzouo.com/b00ur7bja
神仙自动救砖：https://nalankang.lanzouo.com/b00urjnza
MX_Player视频播放器：https://nalankang.lanzouo.com/b00ursr2f
蓝奏云(第三方版)：https://nalankang.lanzouo.com/b083z1nsj
迅游手游加速器(会员版)：https://nalankang.lanzouo.com/b00usp1kf
腾讯手游加速器(魔改版)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8m6zi
See第三方微博：https://nalankang.lanzouo.com/b00uumzmf
HiGo谷歌框架安装器：https://nalankang.lanzouo.com/b00uuxmbc
状态栏歌词-高级版：https://nalankang.lanzouo.com/b00uwt8xi
李跳跳(自动跳过广告)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v0m18d
一指禅(自动跳过广告)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v8ktla
AetherSX2(PS2游戏模拟器)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v3iwqb
幸运破解器：https://nalankang.lanzouo.com/b00u06nfa
Andronix(手机上安装Linux系统)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v6275c
屏幕翻译：https://nalankang.lanzouo.com/b00v75tyh
MIUI下载器：https://nalankang.lanzouo.com/b00v7ef5i
两仪(安卓容器)：https://cloud.189.cn/t/7BvEJ32qINNr
𝐓𝐢𝐤𝐓𝐨𝐤(抖音国际版)：https://nalankang.lanzoum.com/b00vcpf8h
风车动漫魔改版：https://nalankang.lanzouo.com/b00v9ce9g
蓝云(蓝奏云第三方客户端)：https://nalankang.lanzouo.com/b00v9m5dg
面具root权限开关：https://nalankang.lanzouo.com/b00vaasbg
爱美化(手机主题制作)：https://nalankang.lanzouo.com/b00vauqib
甲壳虫ADB助手：https://nalankang.lanzoum.com/b00vd9rde
AccubatteryPro-精准电量：https://nalankang.lanzoum.com/b00vdbnwb
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋

【WJ】玩机技巧
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
蚂蚁森林模块只能小号模式的解决方法：https://www.coolapk.com/feed/31623710?shareKey=ZTIxZTg2NTE3Mzc1NjE5YTI1YmY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.3
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
手机端制作卡刷包线刷包教程： https://www.coolapk.com/feed/22941669?shareKey=NTVmMWViYjgwMzE0NWZiMTQ3M2E~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0-beta2 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
魅族16T纯手机端解锁教程： https://www.coolapk.com/feed/22941669?shareKey=NGFmMDkxYTVjZWZhNjAyOWU3Zjg~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0.1 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
防止手机文件误删教程： https://www.coolapk.com/feed/21508157?shareKey=MzU5ZTE1ZmRmNmIyNWY3YWM3NGU~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_10.5.3 
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
魅族手机原厂线刷包： https://www.coolapk.com/feed/21349572?shareKey=Zjg0ZWY1ZTc2YTA4NWZjOGMwNTY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0-beta2
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
自定义应用名称教程： https://www.coolapk.com/feed/15346519?shareKey=N2VhYWJjZDU5ZThmNWY3YWM3ZGQ~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_10.5.3
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
UC浏览器去除启动页广告教程： https://www.coolapk.com/feed/21502013?shareKey=MzUxNGMyN2NhMDU3NWY3YWM3NGU~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_10.5.3
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
"SELinux未处于严格模式"的解决方法：https://www.coolapk.com/feed/24620582?shareKey=NGVmMmIzNWU1ZTg3NjA0NWM5NmU~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.0.3-beta1
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
农业银行闪退解决方法：https://www.coolapk.com/feed/27332174?shareKey=NzgwMzEyYWJiMTEzNjBiNmE3ZmI~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.2
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
禁用App启动页广告教程：https://www.coolapk.com/feed/27731488?shareKey=ZTZhYzFiZTEwODVmNjBjNzFjMjY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
把英文软件翻译成中文：https://www.coolapk.com/feed/23531453?shareKey=M2Y0OTg1ZTRmMDk2NjE2N2QwYjY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.3
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
修补boot安装面具教程：https://www.coolapk.com/feed/32152531?shareKey=ODdjZGFlMzAzNTliNjFiYThkNDk~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.3
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊
面具开启Zygisk后隐藏root教程：https://www.coolapk.com/feed/33457333?shareKey=MjNiOGZlZDI2MzNjNjIwNTQxOTY~&shareUid=462071&shareFrom=com.coolapk.market_11.2.3
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊

【PC】端搞机工具合集
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
秋之盒： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8myid 
ADB工具： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8mv1i 
高通全系列驱动： https://nalankang.lanzouo.com/iPzC9lgltwj 
ADB&FastBoot驱动：https://nalankang.lanzouo.com/iIk1Xlgltsf
搞机工具箱： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8nnqb 
搞机助手PC版： https://nalankang.lanzouo.com/b00u8muij 
搞机助手CMD命令版：https://nalankang.lanzouo.com/b00uugykb
小米线刷工具售后版： https://cloud.189.cn/t/e6Vra2jAfuae
高通9008线刷工具：https://nalankang.lanzouo.com/iPvjYp8qw2d
百度云不限速下载工具：https://nalankang.lanzouo.com/iD2Ldxkw51g
﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋﹊﹋
